\begin{question}[section=1,subtitle={System Engineering und Design},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Was wissen Sie über System Engineering und Design?
\end{question}
\begin{solution}
	Aufgrund zunehmender Komplexität der Anlagen, wie \zB Schiffe ist es nicht mehr möglich, dass eine einzige Person die gesammte Anlage im Detail versteht.
	Daraus resultiert eine Unterteilung in Generalisten und Spezialisten.
	Der Spezialist (\abb{abb:generalisten}) hat ein umfangreiches und tiefes Verständniss in seinem Spezialgebiet (Motor, Bremsen, Software, \etc) und der Generalist ist dafür verantwortlich den Überblick zu bewahren, und dafür zu sorgen, dass das Gesamtprodukt funktioniert.
	Ein Mechatroniker fällt daher eher in das Gebiet eines Generalisten.
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=8cm]{\currfiledir image.png}
		\caption{zu A \GetQuestionProperty{counter}{\CurrentQuestionID} Generalisten vs. Spezialisten} \label{abb:generalisten}
	\end{figure}
\end{solution}
